[有圖] 年輕感覺

應該二十年前

加息，好快會去番年輕感覺價位

應該07 08年到左右咋？

仲用緊建築面積

聽日即跌一半都未感覺年輕